Реализация алгоритма решения задачи «Как из мухи сделать слона».

Входные параметры: файл-словарь(каждое слово на отдельной строке), файл для проверки с 2мя словами(начальное и конечное).

Результат: путь от начального слова до конечного, где каждый шаг - слово, которое отличается от предыдущего не более, чем на 1 символ.

Решение задачи: на основе словаря создается граф, где каждая вершина - отдельное слово, а по ребрам можно дойти до всех слов, которые отличаются от текущего на 1 букву. Поиск пути выполняется нерекурсивным обходом в глубину.